香港人將一個單位講成係一層樓算唔算係自卑心作祟？

又唔係住村屋洋房 住大廈又唔係真係成層都係你嘅 將自己死供爛供三十年嘅豆腐潤單位講成係一層樓 除咗提供到心靈上嘅虛榮感 更重要係香港人從自我洗腦中 掩蓋到自卑感

因為最初真係成層成層咁買囉on9

我識人住公屋都係成幢咁買架

我唔知係咪自卑心乜乜乜，但我幾肯定問個個應該唔係本地香港人

我夠知啦 但宜家啲阿豬阿狗買咗細單位都話自己 “買咗層樓” 就諗緊咁叫啲人自己覺唔覺得ashamed

香港人不要問只要信 一層樓無論幾細都好都係一層樓 大把人手上揸住幾層樓咪再講香港冇土地

因為係社群既語言習慣囉支那仔

咩社群的語言習慣 咪就係被上一代成功上岸嘅樓奴洗腦下嘅結果

屌你老母，支那地大物博，淨係準你買一套房，慘過做豬，一套一套